有幾多巴絲為左正義同屋企人決裂緊？

我係絲，比屋企日日鬧趕出門口
自己番緊實習 好大壓力
可以點，移民又唔得
學生一個 租樓又未有經濟來源
溝通又溝通過
同老豆講 佢話比祖國政府管係好事黎
小熊維尼做得好好
可以點？ 我就黎痴線。

的起心肝，走返十日八日，
佢地九成會搵番你。

我同老母反左面，宜家完全無野講

呢度大把人會幫手，
前幾日先有沙田柚比人趕左出屋企，
半夜三四點有幾位手足仆出去幫拖，
你要記住你屋企唔等於全世界，
出面好撚多好人。

逃避可恥但很有用，唔好同佢哋理論就算

暫時扮聽唔到先，盡量避免正面衝突。

脷伸：同病相憐

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

試下

家姐就係叫我扮聽唔到
但聽住老豆日日鬧啲手足仆街
收錢遊行 抵打 拉鳩哂佢地就啱
唔做中國人就滾出香港
點扮聽唔致？

家姐就係叫我扮聽唔到
但聽住老豆日日鬧啲手足仆街
收錢遊行 抵打 拉鳩哂佢地就啱
唔做中國人就滾出香港
點扮聽唔到？

你有冇駁佢呀？
唔理佢等佢自己一個講，應該會好快無癮

點走？可以去邊？

唉 我同老豆都係

佢支持元朗恐襲
我番到去同佢嘈，我同自己講我唔會認一隻畜牲，有損自己既尊嚴
我冇老豆，佢冇仔送終

我家姐屌柒我逃避 話我痴線
我同我家姐不嬲感情好好
我聽到之後真係喊到癲咗

我都係

我屋企情況比較特殊，我唔敢做到咁
老母有少少情緒病

我都係絲
未去到絕裂地步
不過都少左講野
但一睇cctvb
老豆就話俾解放軍黎岩架喇
真心好灰好頭痛
點解講極都唔明

絲 同你一樣 大家一齊加油

放下屋企人呢個包袱，你之所以成為佢哋嘅屋企人，並唔係你嘅選擇，你係冇任何責任㗎 。所以唔好咁上心，你有你自己嘅人生

屋企都有深藍老竇老母
愛國愛黨到不分是非黑白

睇你可唔可以受少少苦，
受得既話m記，網吧，旺角電競館。
無床，但係唔洗錢。
唔受得既搵膠囊旅館，
再唔係開多個post，求收留，
不過你係絲就小心。

如果真係走既話，記得拎衫褲，日用品同證件，
唔係既話要燒多好多錢。

多謝你，我會認真考慮下。
喊到停唔到，可能呢個係其中一個好方法。
點都好，多謝提醒同關心！

無謂出走呀c打，盞辛苦自己。
而家個問題已經唔係正唔正義，而係佢哋扮傻不願接受事實。(我老竇今日講721係閘內黑衫開水喉先，所以畀人打，我都聽完就算，鄧佢個on9仔可憐)
根本佢哋覺得地球係方，我哋知道係圓咁解。當佢on9仔咁恥笑就夠

無辦法啦唉
完全廢事同佢地嘈
年紀大 一陣激親就唔好
所以有苦自己知
好在有你地巴打絲打
可以俾我呻下 得你地會明白
我地一齊加油